覺唔覺得自己另一半好難觸摸

無啦啦會發我脾氣但其實我唔知佢嬲咩
無啦啦已讀不回發悔氣
我有時講下笑佢就好認真
但有時認真佢又以為我講笑
佢會話我發脾氣其實我真係冇
究竟要點樣應對

希望你睇唔到

仲有成日都一啖砂糖一啖屎
一時一樣嘅屌

Btw又係你

又係你！
睇黎我同你都係知音

其實自己都好難捉摸

價值觀、相處上有分歧，你地兩個要攤出嚟傾下

利申 經歷緊，但係唔夠膽講出嚟

佢會同ex出街wtapps flirt 但又對我好好肯送貴野比我 咁係咩心態？

你又岩
但我自問自己都算直接唔鐘意估估下
定係我太冇sense激親佢都唔知

重點

男朋友？曖昧？

一時好冷淡一時又好似類似疑似好冧我咁

係呀！
佢對佢有興趣既事就會多野講
但我有時同佢講我啲野佢就wfc

特別講淫野就會好和諧

但其實心底又好愛佢 表達唔到真正想法真係好痛苦

係呀 有時同佢傾計好似玩緊你問我答咁 佢答完我再問再答再問係咁loop
依啲係咪熱戀期過後嘅反差

我都好樂意同佢講18禁話題

唔會
因為係人渣

我覺得愛一個人真係會盲目

扮都唔洗扮下？

屌我2個幾月咋

屌點解我地連時間都一撚樣

屌我好撚驚呀 你究竟係咪我

同是天涯淪落人
我好驚對佢越來越心淡

係咪仲未觸摸到另一半

我都係
琴日又嗌交
雖然我知我都有唔岩但已經即刻講sorry
但佢同我講好攰個刻連我自己都動搖左
唉 唔想再一次又一次

好唔爭氣咁笑左

我都準備同佢今日認真咁傾下 苦惱左三日
好驚一講完佢就頂唔順要同我講分手

加油呀絲打 等聽好消息
屌我就仲未有勇氣 我已經預知到如果我開聲佢一定又屌撚到我上天花板
我又會做返更加死既死狗

願聞其詳

我都係 成日比佢撚狗咁撚

太撚垃圾
好撚想脫離呢個困局呀屌你老母！

我控制到喎

自己對手有幾難觸摸？

高手

其實脫離話咁易 睇下講唔講得出口

我上一秒先同個friend講完同一樣說話

誰料 我愛你愛到最尾都不可永久 盡最大努力可以忍我都忍夠

我地幾夾呀

完全係我黎
正題
因為你有時做咗啲野唔知道佢會介意同埋會令佢諗多左

臭雞！

對唔住 我知我好難明白 但我都好想你可以努力去理解我

啱呀

次次叫春都見到你

努力緊 比啲時間我 好冇

諗多左呢樣真係水洗都唔清

幾乎中晒樓主啲嘢
連傾淫嘢嗰part都一樣，但變左ex

忍唔到所以分手？

依家返返觀察期中